module.exports = [
  {
    question: 'At what temperature does water boil (in Fahrenheit)?',
    a: '100',
    b: '212',
    c: '120',
    d: '180',
    answer: 'b'
  },
  {
    question: 'What type of pokemon is Pikachu?',
    a: 'Rodent',
    b: 'Electric',
    c: 'Fighting',
    d: 'Psychic',
    answer: 'b'
  },
  {
    question: 'Which dinosaur killed Wayne Knight\'s character in "Jurassic Park"?',
    a: 'Tyrannosaurus',
    b: 'Velociraptor',
    c: 'Spinosaurus',
    d: 'Dilophosaurus',
    answer: 'd'
  },
  {
    question: 'What term describes a font that has symbols in place of letters and numbers?',
    a: 'Serif',
    b: 'Halbfett',
    c: 'Dingbat',
    d: 'Sans-Serif',
    answer: 'c'
  },
  {
    question: 'what is the capital of Hungary?',
    a: 'Budapest',
    b: 'Vienna',
    c: 'Prague',
    d: 'Bratislava',
    answer: 'a'
  },
  {
    question: 'Which type of fish is commonly kept in a freshwater aquarium?',
    a: 'Lionfish',
    b: 'Guppy',
    c: 'Grouper',
    d: 'Angelfish',
    answer: 'b'
  },
  {
    question: 'Earl Grey tea is flavored with what?',
    a: 'Bergamot Oil',
    b: 'Mint',
    c: 'Camellia',
    d: 'Anise',
    answer: 'a'
  },
  {
    question: 'In what country is Lego headquartered?',
    a: 'Belgium',
    b: 'USA',
    c: 'Denmark',
    d: 'Switzerland',
    answer: 'c'
  },
  {
    question: 'Which 15-pin connector was provided on many video cards and computer monitors prior to HDMI?',
    a: 'DVI',
    b: 'RGB',
    c: 'VGA',
    d: 'RCA',
    answer: 'c'
  },
  {
    question: 'What was the "must-have" holiday toy of 1998?',
    a: 'Pokemon',
    b: 'Tickle Me Elmo',
    c: 'Pogs',
    d: 'Furby',
    answer: 'd'
  },
];
